決賽4大關鍵點

換走法明奴
廢傾正選
阿里 唔早d換走
十二碼